---
File: ~/.dotfiles/wiki/todo.md
Last Change: Wed, 08 May 2024 - 16:08:49
tags: [todo]
---

 - [ ] Marcar dentista
 - [ ] Marcar retirada de cisto
 - [ ] Consertar velocimetro
 - [ ] Consertar marcador de combustível
 - [ ] Saber da peça que sustenta as bengalas
 - [ ] Saber da proteção no pedal
 - [ ] Colocar mata cachorro
